作左首歌 希望可以鼓勵大家 ！！

我係一個外國絲
我唔知可以做咩去幫助大家
我亦都唔識去彈返個調
所以想希望有心人 可以同我一齊完成這首歌
好多謝你地 一直為我地既未來奮鬥
多謝你地既勇敢

因為我第一次作詞
希望你地唔好介意

香港加油！！

當天從暗黑中走過
過去讓淚水掉下
曾想放棄 當初的理想
想起與當天的你 手挽手 踏步向前
一心只想 飛往心中的理想國度

曾害怕 曾想哭
但沒忘記這是我們
想堅守的家園
如果 有天發現
你我再次能夠遇見
請放下面具 與我相擁著說
夢想 終於實現

現在只想抱擁自由
回憶當天的衝勁
前去那險阻的路程
回想你我素未謀面
卻有共同的勇氣
放膽迎接我們的未來

當天從暗黑中走過
過去讓淚水掉下
曾想放棄 當初的理想
想起與當天的你 手挽手 踏步向前
一心只想 飛往心中的理想國度

曾害怕 曾想哭
但沒忘記這是我們
想堅守的家園
如果 有天發現
你我再次能夠遇見
請放下面具 與我相擁著說
夢想 終於實現

無押韻 好難幫你作曲

Sorry ar
真係完全第一次憑感覺寫
我有小小melody
我唔介意大家改歌詞 因為我知道唔係寫得好好